好想問咁撚樣既預算案就值百萬年薪？

不如直接俾哂預算非香港出世而持有身分證既大陸閪啦